皆大歡喜古裝版做完啦

好空虛

真係好好笑

舅奶奶
疆屍

有一集佢鬧阮少祥係道長

細個好鐘意睇，有感情

放心 可能過多個月又會再重播

應該播埋現代版 都百幾集 又可以睇多幾個月

一直唔知點解叫疆屍
原來咁解

完全唔記得時裝版d情節
古裝版反而好多都記得

淨係記得阮兆祥鍾意睇'古惑佬'

係咪接住做時裝版

應該係呀 見到佢話今晚做第一集

播完時裝版播真情?
記得十年前下午重播
真情->古裝版->時裝版

播返季節好過

現代版唔好睇

首歌好難聽

真情隨時播幾年

季節超正
alevel果陣追哂

打去tvb投訴到停播

小學嗰陣日日放學追